Crecí en los Estados Unidos de América. Nací en 1972, en el comienzo de la decadencia definitiva del país. Eisenhower trató de advertirnos sobre los peligros del complejo militar-industrial de más de una década antes que cuando nací. De haber entrado en la guerra de Vietnam por manipulaciones secretas, el presidente Johnson acababa de vender nuestra democracia a los banqueros internacionales y corporaciones multinacionales que socavaría totalmente la credibilidad de nuestro gobierno. Nací más o menos el principio del fin de los EE.UU. Sentí eso en mi infancia. Mi casa era un refugio seguro, pero a veces cuando yo estaba fuera en la ciudad con mi madre, sentí que las personas no eran felices y el mundo era muy muerto. Yo no entendí por qué intelectualmente, pero ciertamente sentí la depresión generalizada y el tedio de la cultura materialista, capitalista. Todavía tengo exactamente la misma sensación cuando entro en las ciudades y áreas en las que la gente mundanas se reúnen.

Mi descontento intelectual con nuestra sociedad llegó mucho más tarde, cuando estaba en la escuela secundaria. Yo nunca había tenido ninguna razón para dudar de las buenas intenciones de nuestra sociedad y el gobierno. Crecí muy apolítico. Mi vida era cómoda. Tenía todo lo que necesitaba; física, mental y espiritualmente. Por supuesto, más tarde entré en algunas nuevas aventuras espirituales con mis amigos yoguis de la India, pero la fundación y la receptividad de ese estilo de vida estaba condicionado en mi infancia.

Mi abuelo era un héroe de la segunda guerra mundial. Era un simple granjero que fue reclutado en el servicio militar. Continuó conducir un tractor, aunque una gigante, en toda Europa. Siempre fue muy intuitiva. Una vez, cuando era un adolescente, le dijo a su primo que debe parar el coche, porque la llanta estaba a punto de explotar. Su primo pensó que era absurdo. Un minuto más tarde la llanta explotó. Resultó que la intuición lo salvó varias veces en la guerra, desde el cruce del valle del río Po y en el Baviera. 

Durante la invasion de Italia, mi abuelo y su amigo de la secundaria estaban tomando sus tractores de un sitio de batalla a otro. Bombarderos, aviones de picadas alemanes chillaban desde lo alto a atacarlos. En la mitad del viaje se encuentran con algún pelotón Inglés comandada por un oficial sikh de la India. Él les ordenó cavar una zanja con sus tractores gigantes para protegerlos de laartillería. Mi abuelo vio en su mente que todos estos hombres estaban a punto de morir y que tenía escaparse ya. Desobedeció este oficial y se alejaron. Justo cuando salieron un proyectil estalló y mató a todo el pelotón.

Una vez tuvo que despejar el camino a través del río Po, que fue bloqueado por los tanques americanos destruidos por la artillería alemana. Su oficial dio la orden y él dijo: "No quiero faltar el respeto, señor, pero hay 2 docenas de muertos en esos tanques armados que trataban de cruzar el río. Mi tractor es jaula abierta y todo lo que estoy usando es una camiseta." Su oficial respondió: "No te preocupes hijo, tenemos todo cubierto." Le tomó 30 minutos para despejar el camino. Durante todo el tiempo que tenía balas rebotaron contra su tractor y artilleria explotaron a su alrededor. Cuando regresó a la orilla nadie podía creer que estaba vivo.

Sus compañeros comenzaron a observar cómo escapó de las situaciones más imposibles y comenzaron de estar cerca de él en los conflictos, ya que sabía que iba a estar bien. Siempre fue muy tranquilo y pacífico. Siempre me sentí segura con él y siempre vivía cerca.

Vi las primeras imágenes de la carnicería de la primera Guerra del Golfo durante mi último año en la escuela secundaria. Yo estaba indignado y avergonzado. Aunque la mayoría de los maestros y líderes de la sociedad estaban apoyando la propaganda del gobierno de un ataque justificado, también hubo un par de disidentes en el sistema escolar público que dio puntos de vista alternativos. Yo había estado influenciado por uno de esos maestros. Realmente no tenía fuertes opiniones políticas pero aprendí lo suficiente de la política moderna a desconfiar por completo nuestro gobierno.
Al mismo tiempo un furúnculo gigante apareció en mi mejilla. Era enorme e hinchado y muy embarazoso. Como el líquido rezumaba todo lo que podía pensar eran las imágenes de los cuerpos de los empleados del hotel que fueron asesinados por misiles guiados equivocadas. Tuve vergüenza de ser estadounidense. No más de John Wayne y  boinas verdes heroicos que salvan el día; sólo imperialistas podridos sucias y engañados, imbéciles con banderas robando y asesinando a las sociedades más débiles para sus recursos naturales. Bueno, desde hace varios años por lo menos yo vacilaba entre esa definición extrema de mis compatriotas o la idea que también son explotados por la mala educación y la pseuda-cultura capitalista. El fascismo siempre termina apoderándose de los imperios en sus dias finales.

Durante la segunda invasión de Irak en la primavera de 2003 el furúnculo regresaba en el mismo lugar. Era como un espíritu malévolo que todavía me perseguía. Ya no estaba avergonzado de ser un americano porque me había convertido en un ciudadano universal. Realmente yo nos veía como nada más diferente que la población alemana en la época de Hitler. Sin embargo, todavía tenía los mismos sentimientos de disgusto con la población americana sin sentido que, sin saberlo, va de la mano con los planes del complejo militar-industrial, los banqueros y los políticos que hacen todo de este negocio de guerra y la propaganda posible.  Más que una actitud de rebeldía contra la autoridad, era más bien una actitud que estos gusanos no tienen derecho a infligir este terror en cualquier ser humano, sobre todo cuando las justificaciones para la agresión se basan en mentiras crudas.

Me acababa de mudar a México en 2003 y conoci una pareja de jóvenes que estaban muy preocupados por la guerra. Eran inteligentes, educados, y tenían una visión muy humanista. Tenían un bebé recién nacido en el momento y eran una familia muy feliz. Sin embargo, ellos estaban horrorizados cómo los Estados Unidos fue tan descaradamente manipulando este esquema que cualquier persona inteligente razonable imparcial no influido por medios falsos pudieron ver claramente el engano. La mujer parecía estar profundamente afectado por  la guerra y se estaba convirtiendo aún más con el paso del tiempo. Aunque no creo que estaban protestando activamente en las calles, yo he oído de ellos asistir a algunas reuniones sociales y ceremoniales de carácter pacífico. Poco a poco empezó a deprimirse y retirarse. Nadie supo nada de ella. Hubo un caso de la meditación solsticio de verano poco después en el que escuchamos de otros amigos que había llegado a ser muy deprimido, no quería hablar con nadie y era casi ni interesados ​​en el cuidado de su bebé. Su marido estaba muy preocupado y no entendía lo que le estaba sucediendo.

Ella llegó y le dio una sonrisa leve a todo el mundo. Casi no la reconocí. No parecía haber nadie en casa. Mi esposa la llevó a un cuarto atras de la clínica lejos de todas las personas que participan en el festival con el fin de hablar con ella y darle algunos tratamientos naturistas. Pude ver que su marido estaba muy preocupado y fue tener que dar un montón de tiempo a ayudar a cuidar al bebé.

Alrededor de una hora más tarde me llamaron de nuevo en la habitación. Mi esposa me pidió tocar la corona de la cabeza. Ella me preguntó si yo podía sentir algo extraño. Así lo hice y sentí un terrible presencia maligna. Era similar a la sensación que tuve con mi furúnculo pero mucho, mucho más fuerte. Yo sabía que se trataba de un mal demasiado poderoso para venir de ella. Era como un gigante, burbuja de plasma súper-personal del mal que había en la habitación. Me sentí mal y me fui a la habitación contigua a acostarse. Diez minutos más tarde, mi esposa entró y dijo que la paciente sentía mucho mejor. Para entonces yo ya había comenzado a descifrar lo que estaba afectando a ella. Mi esposa vio que yo era anormal y me preguntó si yo absorbí algo. Le respondí que yo creo que sí. Mi corazón latía como si hubiera corrido una maratón. Yo claramente podía sentir otra presencia dentro de mí. Nunca me había sentido como si hubiera algún otro ser existente dentro de mí antes. Sí, tal vez yo había tenido algunas experiencias extrañas con las partes más profundas de mi existencia, pero fue siempre una experiencia con los diversos aspectos de mi propio ser. Eso fue totalmente diferente.  Mi esposa inmediatamente perdió su desapego como sanador y comenzó a preocuparse por mí. Ella quería que me llevara al hospital, que era bastante irónico porque ella siempre "robó" a los pacientes de los hospitales antes de que los carniceros cortaron órganos de la gente. Ella estaba llorando y rogándome no morir. Me reí y le dije que se callara porque yo estoy luchando por mi vida con toda mi fuerza y ​​lo último que necesito es que mi médico para decir que me voy a morir!

Acoste allí toda la noche escuchando las sugerencias de esta entidad oscura. Sabía que era ya sea ella o yo que quedaria vivo en la mañana. Afortunadamente, mi vida estaba muy lleno y vibrante y yo no aceptó ninguna de las sugerencias de este mal. Era como un patrón que simplemente hizo pensamientos pesimistas y destructivos negativos y distorcionadas mientras que al mismo tiempo que se desvió a la vida fuera del cuerpo. Fue un concurso para ver qué patrón mental controlaría este cuerpo, el plasma mala o de mi propia conciencia. Ahora podía entender muy bien lo que estaba afectando a nuestra amiga y su familia.

Después de un par de horas me recuperé un poco. La mujer se había quedado dormido y yo fuimos a hablar con su marido. Yo estaba agotado, pero dije que creo que ahora todo va a estar bien. Parecía un poco aliviado. Me desperté con un terrible dolor de cabeza. Se quedó conmigo una semana  mientras se digirió esta presencia. Mientras tanto, la familia se enteró de la meditación y nos pasamos mucho tiempo con el bebé y todo estaba bien. Fue la experiencia más terrible esclarecedor que he tenido hasta ese momento de mi vida. Fue el comienzo de estudios de microvita viva que sólo ha veulto más intenso como pasan los años.

<strong>
Cómo Aprendí a Amar El Apocalipsis</strong>

Hay una historia oculta sobre algunos yoguis meditando en el Himalaya que intervinieron en la segunda guerra mundial. Estaban moviendo en secreto energías astrales para que el mundo no fuera totalmente destruido. Tenían la capacidad de entrar y de influir en las mentes de las figuras políticas mundanas en la escena política del mundo. Sabían que las fuerzas oscuras de los nazis y los comunistas eran realmente capaces de destruir todo el mundo civilizado si no había gran intervención psíquica de yoguis y seres altamente realizados. Hicieron un trato y llamaron a una fuerza celestial desde lo alto. Pero había un problema. No había fuerzas “buenas” en el planeta en las que estas virtuosas fuerzas espirituales pudieran manifestarse. Podían ver que todo el planeta sufriría cambios apocalípticos radicales dentro de cien años. Estos cambios eventualmente destruirían la dominación de ideologías materialistas como el capitalismo y el comunismo, pero esta tiempo estaba todavía muy lejos y parecía que el mundo no pasaría a través de la segunda guerra mundial.

La operación requeriría algunos ajustes especiales. Tendrían que utilizar el mejor material disponible; el menos malo: los americanos y los ingleses. Ahora esta fue una decisión difícil porque estos seres evolucionados no veían casi nada bueno en los ingleses imperialistas y americanos. Realmente ayudaron a generar reacciones a su propio imperialismo insidioso con repercusiones como el nazismo y el comunismo. Sin embargo, no había nada bueno en el comunismo ruso ni en el nacionalsocialismo aleman. Así que estos microvita o seres espirituales entraron en los cuerpos y mentes de los aliados. Esto deformaría y aceleraría la evolución. La guerra podría ser ganada, pero las sociedades de las personas que recibieron este impulso psicica se volverían muy inestables después. La mayoría de la gente no sería capaz de asimilar la nueva velocidad evolutiva y probablemente degeneraría en lugar de evolucionar. 

Fue una intervención política-metafísica a gran escala y con grandes y necesarios sacrificios para asegurar que llegaríamos al apocalipsis real y benevolente en el futuro; Un momento en que las fuerzas materialistas recibirán un golpe final de muerte.
Justo después de la batalla de Dunkerque, en la que los alemanes expulsaron a los aliados del continente, se debatió si los alemanes debían invadir inmediatamente Inglaterra o esperar. Los yoguis decidieron utilizar esta oportunidad para influir en las mentes de Hitler y los generales para no invadir porque los yoguis sabían que la victoria estaría realmente con los alemanes si invadieran y derrotaran a los ingleses en este tiempo. El resto de la historia es historia conocida y la invasión nunca sucedió. Después de algunos años de bloqueo, los aliados hicieron grandes avances hacia la victoria.

A veces me inclino a creer esas historias. He visto influencias ocultas tan interesantes en dramas personales mucho más pequeños que la segunda guerra mundial. Además, mi abuelo tuvo algunas experiencias psíquicas interesantes que le ayudaron a sobrevivir muchas batallas y por eso me inclino a aceptar tales historias “fantásticas” como posibles. Es por lo menos un gran material para una novela y la diversión a considerar.
Si yo continuara la historia diría que los Estados Unidos consumieron totalmente el poder tecnológico, la inteligencia y el mal de los nazis, pero nunca lo transformaron en algo mejor. En cambio, el fascismo tiene un nuevo disfraz multinacional. El imperialismo estadounidense ha llevado la tiranía capitalista a todos los rincones del mundo. Nos convertimos en los portadores del nazismo. Era nuestro deber transmutar este mal, pero nos ha consumido. Lo hemos puesto a un uso tan destructivo y casi ha destruido toda esperanza para el futuro. Sin embargo, no todos somos zombis, y el mundo todavía persiste. Por último, ahora se acerca más al final del ciclo …………

La gente buena o “consciente” pasará a través de este paso evolutivo. Ahora la microvita positiva puede entrar en la mente colectiva. Las influencias mentales se traducen en sutiles actividades nerviosas y glandulares que están despertando más potencial psico-espiritual en la especie. Una vez más, tendrá efectos destructivos para las masas; la mayoría perecerá de enfermedades a medida que su paralelismo psicofísico se interrumpa. El cuerpo simplemente no será capaz de mantenerse al día con los cambios impuestos, pero tal es la evolución. Es como si todos vamos a conseguir una actualización mental de “software”. ¿Es compatible su “hardware”? ¿Ha luchado para evolucionar sus sistemas nervioso y glandular? ¿Ha puesto su neocortex a buen uso? ¿Estás listo para convertirte en el nuevo ser humano que tu naturaleza consciente superior quiere que seas?

La destrucción de la mayoría de los seres humanos vendrá más a través de tensiones con las dimensiones internas de la mente en lugar de volcanes y terremotos. Pero los volcanes y terremotos también tendrán su parte.
